當年宋代明代國旗係咩樣？

應該唔會一個 明 字咁簡單

當時無民族國家概念

古代到清末先有國旗呢個概念

咁打仗應該都有軍旗？有冇記錄

會不會用皇帝個姓？

天朝上國洗撚用國旗咩

清狗俾人輪姦先死死地氣整國旗

並唔係輪姦，疑係大清拒絕接受對等主權國家觀念，認爲其他人係蠻夷自己係天朝上國，可以隨便侮辱人，殺其他國家公民侮辱其使節。

歐洲國家爲咗維護自己國民人權安全，就派出聯合國維和部隊去野蠻國家大清維持秩序